原來中共同林鄭就係等緊呢一刻！！

基本法 第十八條：
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。
全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。
全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

咁即係點?

依家中共畀咗錢班黑底搞事，搞到香港好似冇王管嘅局面
咁中共咪可以大條道理喺香港行內地法囉！！！

我哋唔可以畀中共得逞㗎！！！

推

係就快！

我無嘢講

我要投訴

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

冇撚人驚呀
仲有咩分別 快啦 屌你老母

反正我地連登仔就好撚窮嘅
你班收成期就好好睇下股市跌倒點啦

攬炒丫笨

我要搵律師

快d 啦 怕你老母呀

ＯＫ ＰＬＥＡＳＥ

快

我唔要你比魚旦我
我要你拎走佢兩粒魚旦

do it
just do it

據說淋奠係江派人（wfc)
派又死唔派都死 小熊維尼

焦土一齊死啦

我要焦土 我要攪炒

簡單分析：香港大亂乃中共維穩慣用手法

快啲出、即刻出、而家出

不能只有我看見